Admin 嗱嗱聲 ban 撚左深紅之王條冚家剷

屌你老母

洗版狗正一死仆街

珍

又話會ban洗版 好撚煩 嚴重阻礙閱讀